{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구포 본 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約のお知らせとしては、2019年9月に新築されたホテルであり、最高のコンディションと清潔さを誇ります。 基準人数を超える場合、お一人様1万ウォンの追加料金が発生し、朝食メニューは写真と異なる場合があります。 客室の割り当てはランダムで行われるため、客室デザインやインテリアの構造が異なる場合があります。 入室の際にはデラックスやプレミアムリバービューの客室にPCが備えられており、事前に必ずご連絡ください。 全客室にはリラックスできるようエースベッドがあり、客室とフロントに手指消毒剤を備え、消毒作業を行っています。 また、NETFLIXを視聴することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつ建てられましたか？",
            "answer": "このホテルは2019年9月に建てられました。"
        },
        {
            "question": "このホテルのコンディションや清潔さはどうですか？",
            "answer": "このホテルは新築されたばかりで、最高のコンディションと清潔さを誇っています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合はお一人様1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューは写真と同じですか？",
            "answer": "いいえ、朝食メニューは写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムに行われますので、客室デザインやインテリアの構造が異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックスやプレミアムリバービューの客室にはPCが備えられていますか？",
            "answer": "はい、デラックスやプレミアムリバービューの客室にはPCが備えられています。入室の際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室には手指消毒剤がありますか？",
            "answer": "はい、全客室とフロントには手指消毒剤が備えられており、消毒作業も行われています。"
        },
        {
            "question": "NETFLIXを視聴できますか？",
            "answer": "はい、全客室からはNETFLIXを視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 234,
        "QA": 386
    }
}